［觀塘撚入］有冇人一齊跑步

要減肥 有冇住附近既巴絲可以一齊跑步/做運動？
跑開觀塘海濱入碼頭
可以留tg傾